{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156879?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 피코키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトの時間を守るように注意する必要があります。 また、いくつかの予約案内があります。 内部では、臭い食べ物や脂っこい食べ物を調理することはできません。 アメニティをきれいに使用し、退室時にゴミの分別や皿洗いをしなければなりません。 排便訓練中の幼児はプール利用時に防水おむつを着用しなければならず、プールでは食べ物と水を摂取してはいけません。 夜10時以降は騒音を自制しなければならず、花火やろうそくや線香の使用は絶対禁止です。 宿泊施設は禁煙区域であり、プールを利用する際は大人と一緒にしなければならず、個人的な怪我は責任を負いません。 プールを利用した後は、子供たちが再び入れないようにドアを閉めなければなりません。 水質汚染が発生した場合、被害額を請求することができ、オイル、石鹸の泡、風船、ティッシュの使用は弁償責任があります。 洗濯しても落ちない汚染が発生した場合、特別洗濯費が請求されることがあり、施設物の破損や紛失時にも弁償を請求することができます。 個人の貴重品紛失に対する責任は負いませんので、外出時には貴重品を所持する必要があります。 ペットは同伴入室が不可能であり、摘発された場合は強制退室措置になることがあります。 明示された入室利用案内に従ってバーベキュー利用、IPTV/WiFi使用、海の眺めなどを楽しむことができます。 客室は禁煙で、プールはお湯とぬるま湯がございます。 水質と温度は管理され、必要に応じて水の交換が行われます。 プールはアメニティ用品と救命胴衣を備え、浮き輪は個人で持参してください。 プールの規模や温度についての説明が出ていますし、使用可能な時間と体感温度の違いにも言及されています。 駐車場やおもちゃのレンタルサービスが提供され、追加の布団が必要な場合は提供されます。 調味料を除いた食べ物はお客様が用意しなければなりません。 スターバックスカプセルコーヒーが提供され、客室ごとに冷温浄水器とアメニティが提供されます。 楽しいペンション体験をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような料理を調理することができますか？",
            "answer": "宿泊施設では臭い食べ物や脂っこい食べ物の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時にはアメニティのきれいな使用やゴミの分別、皿洗いをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には何を着用しなければなりませんか？",
            "answer": "排便訓練中の幼児はプール利用時に防水おむつを着用しなければなりません。また、プールでは食べ物と水の摂取は禁止です。"
        },
        {
            "question": "夜の騒音制限は何時からですか？",
            "answer": "夜の騒音制限は夜10時からです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には大人と一緒になければなりませんか？",
            "answer": "はい、プール利用時には大人と一緒になる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プール利用後は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "プール利用後はドアを閉めて子供たちが再び入れないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何が水質汚染の原因となりますか？",
            "answer": "水質汚染の原因となるものとして、オイル、石鹸の泡、風船、ティッシュの使用があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で破損や紛失が起きた場合、弁償を請求することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内で施設物の破損や紛失が起きた場合、弁償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴入室ができません。摘発された場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用やIPTV/WiFi使用、海の眺めは楽しめますか？",
            "answer": "はい、明示された入室利用案内に従ってバーベキュー利用、IPTV/WiFi使用、海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールには何が備えられていますか？",
            "answer": "プールにはアメニティ用品と救命胴衣が備えられています。浮き輪は個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場やおもちゃのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場やおもちゃのレンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "食べ物の調味料は用意されていますか？",
            "answer": "いいえ、調味料を除いた食べ物はお客様が用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室にはスターバックスカプセルコーヒー、冷温浄水器、アメニティが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 664,
        "QA": 677
    }
}